小丑面罩係咪鬼

打完人唔見左既

用電筒照記者

推比真前線拉撚左佢未